之前dse 考oral識左個女仔...

是咁的 ,我問同組oral個女同學拿了個ig,佢又同另一個同組女友friend的,我在不知情的情形下,給了佢個friend的ig我,talk一排覺好似另一人,我又問另一人拿多次她的ig,真的不同

you have why play me??

retick dse拉- -

洗5洗ar ching

悶啦

留名等睇新會員

你oral 攞1？

樓主改咁既名 即係傷我心

英文甘差吾retick可以點...

u.....

點算？

你向她問， 到底她的朋友既ig，係佢定佢的，中間或者係誤會，但結果都要向朋友的佢知先問

y ng ch icq ar

仲邊有人用icq呀

得我睇唔明???

講到1999，都係block左佢算鳩數

sorry 我新會然
比次機會啦ching

樓主撚狗

我新會然 講野甩咳啲 sorry

那個她不是那一個她？

她不是她